天有光 美帝侵B夥我靠岸

風有聲 奇門振盈邀我作浪

熊軍會戰勝歸來
熊軍會戰勝歸來
頌讚服股災神聖威四海
要沽爆才同仇敵愾
空軍會勇武起來
講股佬 保不住春代

qq聽日440

GOOGL -2.44%
FB -5.98%
AAPL -1.21%
TSLA -1.35%